其實中共係想美國取消香港關係法

係美國大棍之下 支那應該都預左自己會食草

如果香港關係法仲存在 而將來中國人食草 香港人仲食和牛
支那就慢慢失去香港控制 更而被香港影響返
所以攬炒香港係必須
同時冇左國際地位 食埋香港現有舊錢就更易

都係果句 中國唔需要超越你 只要拉你落黎就得

佢都係想班支那有錢佬無再經香港走資齊齊食樹皮
香港人轉定食齋差唔多了
唔係第時食唔慣草

對美國而言
取消關係法 破壞一個由中國控制既金融中心
係一個直接而有效 打到支那食草既方法
但對香港既美資同多年既部署 有極大衝擊
同隨時引發另一次全球金融危機
衡量之下 真係要睇侵點決定

風暴來了

趕走香港班有錢佬
插自己人完全控制

其實美國可以捧第二個香港出黎
eg 星加坡 台灣
北韓就取代中國做世界工廠

大陸一直靠香港入口野架wor.......
而且香港D銀行戶口,一早同上面有接觸啦